覺唔覺安歷卡成日比人低估？

段片睇得出佢有身位有射門，最勁就係佢走位波追人果種觸覺。雖然有人話佢主要係執雞，但無可否認係佢禁區把禁力好強（禁區執雞都唔係咁容易）。

條友最卜街係佢睇心情踢波，你睇歐聯決賽都可以唔助跑射十二碼

淨係識tap-in

合約戰士

c ron?

佢入波個手勢係咩意思?

當見到其他前鋒執雞執唔入，就會諗番起佢其實幾勁

同埋可以同杜奧巴做隊友既時間，贏到英超神射手，唔係咁易
(雖然嗰季神射手入得19球 ）

香港安歷卡

果季巴哥做左後備

有無老球迷可以講下佢點解會去皇馬?
我認識佢係踢緊曼城同孫繼海做隊友

比貪錢經理人阿哥慫恿(好似係)

咪又係要畀大肉腸鞭

佢最勁係踢咁多隊波都即刻融入到
咩戰術都有一定表現
好似完全唔使時間適應新環境咁